Sammi係咪可以分安佬一半身家？

搞離婚有出軌證據
全港百萬人做證

你又知安佬身家多過sammi?